{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081090?place[place_type]=GID&place[gid]=1081090&place[latitude]=36.3166031108&place[longitude]=126.511993274&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 체리펜션"
    },
    "text": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守らなければならず、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 調理は許可されておらず、喫煙は禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。二重予約の際は払い戻しが可能です。 料金が誤って反映された場合、自動的にキャンセル処理されることがあります。 VIPルームは8-45人の人数が可能であり、広い客室とフルオプション施設を提供しています。 駐車施設も完備されており、エレベーターも運行しています。 周辺の観光地としては大川海水浴場やマッド祭り、大川港や水産市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "基準人数を超えると何が起こりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守らなければならず、施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "調理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "調理は許可されておらず、喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は許されていますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約の際は払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って表示されたらどうなりますか？",
            "answer": "料金が誤って表示された場合、自動的にキャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "VIPルームの特徴は何ですか？",
            "answer": "VIPルームは8-45人の人数が可能であり、広い客室とフルオプション施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては大川海水浴場やマッド祭り、大川港や水産市場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 396
    }
}